top up degree 同 part time degree有咩分別？？

我知道係愚問黎
但有咩分別？有咩條件先讀得？
先前high dip無報讀有關課程可唔可以報其他科吧top up或者pt degree? （未讀完但開始feel到無趣 ）

再想問polyu睇到嘅top up會係邊到讀 speed係咪純pt degree？

推

五係相關學科 top up 通常五收。 其次speed 有full 有 part

五你老母

speed係pt degree? 無關科目可以報？

Top up 冇hon
Pt time 可以有hon

其次 top up 有full time 有pt time
Pt time degree 我諗唔會有full time 掛我估

Top up都可以有Hon
Degree邊啲有FT/PT就睇院校同課程

Top up 全職讀兩至三年 同你senior intake year 3類似 都係每星期一至五 上下午時間番

PT 多數夜晚上堂/每星期兩三堂 多數比做緊野既人讀

pt想報啲同hd無相關嘅會唔會多數唔收？

收 睇你有冇相關經驗/智識 你show到你真係有興趣 自己睇左少少學左少少會更好

polyu award 嘅得兩個n展 speed嘅啲人又話唔好讀 top up嘅科有興趣又無得半工讀
btw謝解答

睇科 你有心可以speed完再master

睇岩嘅員有本校top up ft 速度u又揀唔太落
master唔master再睇將來點喇

Polyu award 果2個 part time degree好似執左啦

見到 btw多謝你舊post都覆